啱先揸架 STI 輸撚咗比架 DC5

劏撚咗佢啦

啱啱比架dc5 擋咗

CUT油俾人擒真係柒到世界盡頭

不過我自己都試過玩26，揸架爛鐵係落山嗰陣諗住追鳩啲新車，開頭多灣嗰陣都推住佢行，點知人地入大直路一轉6波就放鳩我飛機，嗰下真係灰撚到極點，點解我架爛鐵得5個波

你鬥車輸咗關敢唔敢返屋企咩事？

20抬25

係咪turbo lag 呀

sor 無睇cut 油

個肥仔真係唔識架WOR

牌費比少兩千喎, 你識唔識架

咁其實對家係cl7定dc5

揸Fairing 通常都1，2，3 波

有冇開 intelligent mode 呀？

掃把佬呢D邊到快
求其渣部ES8 都快過佢

見你20抬25已經知咩事

你差個Sport plus加三度，快d搵rico哥啦！

啱呀 玩山嚟講連250都係用3波
我都想知果位師兄玩咩山要踢到上 5、6

六波通常都係超檔比唔係用黎加速用咁樣都放到你？你揸咩車

六波通常都係超比檔唔係用黎加速用咁樣都放到你？你揸咩車

人地25抬20 樓主反其道而行

揸rx7咪唔會有呢個問題

F30 328i飛鵝山落山極大霧輸左俾Hiace 俾佢放星，恥辱

Hiace無貨個brake會唔會好啲？

有貨壓住個尾好飛d

Dc5 type r無敵